[集思廣益/許願文]巴打想要咩生日禮物？

講吓你想要咩生日禮物，順便比絲打們參考吓
許個願，可能到你生日就出現

除咗女朋友之外

推 想要啲意見